Suigo Jürri poig ja Warruse Jaan ommawa Räppina moisa körtsen Fritz Puksmann kewwaste peksno, ja werd suust walla löno, neggiad kes tunnistawa sedda öige ollewas ommawa Lomuse Kristjan, Gustaw Kresmann ja Willako Jaan. Moisa polizei polest nimmetud südlased saiwa 2 paiwa paele türmi pandud.
